想買海膽食，邊度平？

想揀返北海道o個d...
有冇推介邊間抵買？

自己捉啦

屌我笑左

香港

黑人?？?.jpg

格甩底

萬宜水庫周不時有呀伯會賣新鮮海膽

街市見過有本地海膽
不過極少人賣

我左手有一隻 右手有一隻
要邊邊

二手嗰隻平d

ps 食開